有男朋友仲要扭異性計要人氹係咩心態？

我同後面個鬼佬一樣r撚晒頭

Morning call me

發姣囉

呢位手足好多事

唔好嘅人

騎牛揾馬

你唔講都留意唔到個鬼佬r頭

說服我 我條女唔是臭雞

摩擦力強

咩圖

開放暗示

係咪好好笑 我笑到抽縮 鼻屎都噴埋出來

我屬狗

出處呢

林村

雞

Sor lor

我屌你

咁揾厹

笑到鬆唔撚到

你哄得佢唔夠囉

我是正印

咁咪唔好笑

又我錯？

夠膽講多次

會點

嬲 閪你面

關你咩樹牙

吹咩？

吹吹

嬲囉 唔哄啊

鬼佬好型

張圖咁柒收返埋佢啦

居然唔氹我 真是個不好的人

-.- 清耍我嗎???

說服你 我最撚僧發姣既女人

吊利腦帽

抵我冇女

好man
may i?

老屎忽係惡啲

想晚晚chur你覆我

我係嫩屎忽

都唔關我事。。

Block jor

叻喇叻喇

咁多人死唔柒見你死屌你老母

你睇佢幾撚嬲嬲豬

臭雞心態囉仲有啲咩

葉女神早晨今天也很愛你！

Like u

最臭係你 有屎嘅

Jer完未？

嘴gelgel想典

想人讚

我有個女fd 有男朋友但成日發我脾氣要我氹 莫非

你好靚女

以為你係君鳩加奈屌你咩

想一腳踏兩船？

正臭閪 有男朋友仲主動同異性有身體接觸

要人𠱁又要扭人計

真係鄧佢男朋友可憐

人哋話你臭閪無撚有錯㗎喎 又係到發哂茅

我男朋友唔知

斷正隻臭雞扮單身玩Lihkg識仔，你問我答

臭雞

保持乖乖囡形象

乖佢老母

我想捽佢粒lin

搞完一個又一個 仲要係到話人好仔 好你老母 佢好關你撚事

捽就啱㗎啦 無波揸得lin玩

人哋話你臭雞無撚錯過 覺得人哋屈你？

法官：有講錯咩？話你純情又話人嘲諷你

要氹不了

即刻起撚哂鋼屌人老母

𠱁我瞓

而加啲臭雞真係不知廉恥

咪撚搞埋佢啊屌你老母

讀佢好仔乜撚嘢居心

係block埋同人出完街又唔撚認

臭雞
臭雞
臭雞
臭雞
臭雞

我讚你
你要讚返我

以為自己好撚成熟好撚識諗？？？？？？
都唔知講撚埋啲咩

隔住個moon打造個咩形象都好easy

女性善於創造遊戲，她們是admin，可以透過調整遊戲難度，觀察你地既反應。假如能見到你地肉緊，佢心入面會相當快樂！

有一隻臭雞負皮

樓主可以cheque到邊個正腐皮

是咁的，頭先去大X樂食毒撚飯
有個靚女坐係離我唔遠既位置
我一面奶塊豬扒，一面ff奶緊佢塊西
條女食完飯之後擺左兩粒香口膠落口
佢咬完舊膠就lur左落張tissue到
我等佢走左就九秒九狗衝埋去，廢事俾d呀嬸截足先登
坐底左就即刻享受飯後甜品
同靚女執手尾，含落佈滿口水既飲筒 ，飲埋佢飲剩既汽水
跟手食埋個二手飯，咪做大晒鬼
最後拎埋張tissue，打開索一索，拎返粒香口膠繼續食 好正！！！！！好滿足！！！
利申：粒香口膠仲係我口入面

一睇就g who

強烈建議連狗加入此功能防止有人做埋啲陰質嘢啊

陰陰濕濕 皮膚黑黑

臭雞呢

Hi

你

就嚟改名

點會搵到呢張相痴鳩線

弓米弓

唔好做兵啊紙仔

木木 木寸

手拉手

紙上談兵

談情ok?

你收唔收

淫亂5p台

不了 我唔係臭雞

好多兵

Agguu

宅男先生你好靚仔

晚晚chur你談

又跪又拜

宅男=player

臭雞臭雞

係話緊你啊臭雞

好撚心 有仔就安守本份啦屌你老尾 仲有面話玩吓無問題

Chur我 快

我真係大大聲笑撚咗出嚟

嚟木村搵我

到底知唔撚知醜
話佢臭雞又要嬲發爛咋 講撚到人屈佢咁
扮撚晒成熟話咩會hurt到人都要講
我屌你老尾啦你啲所作唔柒hurt到你男朋友？
你咪一鳩樣照做扮乜鳩清泉啊耍鳩啊姐啊？

再推

臭雞又flirt緊仔 衰妹

不如flirt我

你都有份比隻臭雞flirt

從來沒我份

唔緊要 臭雞好大愛 人人有份的

想識

唔識路

邊個唔shake咸青口臭雞？

我 who

U?

me?

Me

三條臭西......
但係我都想屌

點解唔flirt我

唔侵我flirt 我都好撚叻

拖住手仔帶你行

快啦

無資格

個名on9過我嗰個

平胸者屌不得.txt

捉實小妹

我話你有就有啦

扮乜

我識𠱁

葉葉畀我關心你啦

我屌你老母

準備好未 準備好請fing旗

真喎

點估

大愛臭雞

照屌可也

點解你唔氹禾

我香喎

笑4天堂地獄

話小妹似牙珍

你邁五邁牙？

死臭雞

幾時愛埋我先

咪又係咁

屌你老母 空歡喜

唔有要求唔要面

好啦喎，玩夠未呀
雞又點？？我開心咪得

你pm問佢啦

係，只求有西屌

啊珍 我係田雞

你係唔好的人

仲係個班？

係

不了

係囉係囉係囉

人哋唔邁

唔係，我唔係人

啊囡唔好ff咁多

sor 我處 唔俾屌

個個都知姐係唔係秘密啦

佢話好好好 我屌佢老母

留意返 我邁

你係臭雞

你好似sub咗嘅屎皮咁性感><

你都無資格

我又關佢撚事

想我嬲？

yes-.-

處係用嚟破㗎

驚你嬲啊

佢係臭雞都唔係咪咪

ok個個都g
無野討論

我酸鳩完你都可以關心你

係 我食屎仔嚟

你邁牙？

嬲撚咗

G what?

邁你

玩吓囉

我熱愛和平！！！

佢邁你邁牙

我條仔都未撚破幾時到你

與世無爭

佢自己唔知

我唔係諗住破你喎

佢邊得閒邁我啲嘢
關佢撚事

你有千斤重

hulk了

唔想你邁牙人哋

點解唔想

嚇屎禾啦啱啱真係

臭雞囉

我怕事ok？

巧京你有屎牙

唔好的人

請尊重，謝謝！

點解我唔明

梳囉

臭雞心態係唔明嘅

巧採矛屎炸😳

好難捉摸啊

吾巧油屎牙

玩吓ok？

講說話好聽啲

你懂我的 我對你從來就不會假裝

朋友講個信字

ching犯規-.- yoga世界第一

比人出賣過就唔係咁講

比啲誠意打英文
Sor lor

單生屎寶寶

咩生態？？？？？

無問題嘅！

做乜要sell小妹。。。

( Show Blocked User - 癲夠未？ )

我知就唔會係到啦

收咗錢

Me diu lun chak tiu chou gai

我又想玩

侵唔侵新人

臭雞呢臭雞呢

以為年紀大了一點 臉皮就可以厚一些= =

留名跟進

人哋好想同你玩玩

我點會知牙

又鬧我

被臭雞侵侵

係就快啦

U2

叫佢搵我

Me3

我...

奀奀寶😳😳😳

成日都搵緊啦

典會貢牙-.-
禾矛同伱街街喎cjer唔屎扑下fa T.T

Diu lun chak kui lah

臭雞gps

你介意？

男朋友唔知就得🙈🤫

我唔會型同你出過㗎 要拎jing jit牌坊

船係新歡gogogogogoooo

我條女唔知

玩緊喎收到wind

奀皮隻好勝臭雞成日鬧我-.-

等我話佢知先

奀皮條八婆好撚虛構

點解唔同我玩

似係

佢男朋友好愛佢

吓我未同過ching出街㗎😳

愛情的背影 冷門

人咪問咗啦

狗男女😿

處？

咁我糞街啊？-.-

一個字 姣婆遇著唔記得

明知傷害我都講

可能人地都有玩

男人

冇問我

攬住禾

正一虛構八婆 係到說三道四

無冷門㗎。。

好幸福

全連登都知我係處

感謝你記得我的生日

唔好信人

男人ssss

有囉-.-

係就天作之合

幾時

身體接觸小妹醉暖

對住條仔咪處

信我未

信我 我聽你講

開埋暖爐更加暖

駁唔到 block9咗佢先

擺撚明得條臭雞啦

me is 傻乎乎

你邁？

誰在乎

淫底處女 想屌（又要tall地）

唔想招募啲唔好的人

邁我

上到張床叫到丫丫聲

冇邁嘅奶油

我會乜都講晒你知

點解唔係呵呵聲

萬人迷？？

招募我

兵唔嫌多

金米矛得lam？

摸摸身

淫人賤妻笑呵呵

別人笑禾太瘋癲

你係好好的人

logout返一日先了88

好人卡

有女都會想flirt人

好想睇佢對波發來發去-.-

沒有最暖 只有更暖

傻子來

佢係

佢派比你

哄哄頭

波？？？？？？？邊撚到波啊睇過

熱屎啊囡？

好勁 好想shake

屌你老母

又逼我.................post...........

屌你老母兩次

視覺嘅享受

家母安好

我笑到瀨咗new
u happy chow8???

港式第三條跑道

屌 死八婆

邊有咁易熱得屎

肥仔波彈彈波

骨仙wor ching

我想幫你🛫🛬🛫🛬🛫🛬

認真嬸好萬能

king乾水等我

玩吓啫

救藥

我屌放大嚟睇仲好笑仆你個臭街

唔係信我唔過吓？

屌你又想手多？？？？？？

你最好信

角度唔就啱

我話我

男朋友鬧我淫

等緊了

你派咖喎

好想知有無第二張嬸嬸

你都大波啲

係男朋友面前係處

我不了

仲有幾個等緊 你唔介意？

邊度搵出嚟㗎

踢到我燶

Try google image

好乖乖

摸摸我未

摸摸膊頭

幾多個先

想搵人陪

屌你我見到啊嬸兩隻字又笑到魔性啊仆街

無3不成幾

有料

貢典解唔搵我？我先係男朋友喔

我 立即 屌你老母

又讚禾會hill-.-

唔夠咸青口臭雞勁

男朋友對自己差
當自己狗咁
口裡面話肯聽
聽完就嫌你煩,嫌你負面,嫌你港女要人tum
好多聽完就會燥,罵多過tum
仲有好多難聽嘅說話
話小小事阻住佢做嘢
自然就會搵frd,仲要係異性,
想激下男朋友or搵代替品or真心想搵嗰個or只係享受有人tum自己嘅感覺
因為我就係咁

咁委屈唔分手 條衰佬逼我做臭雞真仆街

金晚唔屎糞-.-

一齊

點解會有咁多正皮

你無嘅嘢

唔捨得
同埋我係呻唔開心再同異性frd一齊屌尻搞到唔開心嗰個
叫我唔好惗太多,我覺得依啲算係tum就end咗
男朋友唔鍾意
唔知你嗰個係點

晚晚都係你陪 好厭牙

驚我嬲-.-

我嗰個叫其他仔flirt佢

-.-我晚晚同你同床我都心在異處㗎啦

又唔係俾綠帽,同異性frd傾下計
呻下想人氹
又冇出去,又冇傾淫嘢,又冇啪啪啪
best frd 氹返自己有乜問題？只係性別問題
點解少少嘢就話人臭雞
唔鍾意佢咁咪同佢講,叫佢避忌下

咁係你嗰個真係臭雞

/.\ 我搵第個氹你都唔能怪我

best frdsssssssss

有男朋友做乜要異性𠱁？
瞞住自己男朋友同時同幾個異性傾唔係臭雞係咩？個頭都綠綠哋緊啦

Morning call埋 臭雞

佢下一個回覆笑死我

morning call我morning call你

就嚟課金

叫你啲冰仔call你拉

幫埋我

又想呃錢

Call埋me

啲臭雞好鐘意負皮-.-

叫_ _ _call

_ _ _ _

大家都係好朋友

玩吓嘅朋友？

京京了

京乜

係咪奀豬豬

奀奀寶

以為係奀奀豬

又要打J
又要打J 又要打Jlm
又要打J 又要打J 又要打J lm
又要打J lm 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J dw
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J dw 又要打J 又要打J lm
又要打J 又要打J 又要打J dw 又要打J
又要打J dw
又要打J
又要打J dw 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J dw
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J lm
又要打J
又要打J 又要打J dw
又要打J 又要打J lm

睇到都覺得尷尬

我一嬲好認真的

紙紙

支付寶

認真地去flirt

子子

我立即

唔畀咁叫我
叫我奀B

嬸嬸寶

孖寶

姐姐我做每樣嘢都好識諗

成長咗

嬸嬸本人好可愛

hi twinsis

奀奀會唔會好聽啲

又想睇屌你

好夾

係奀奀寶

疊字好聽啲 好似係

狗名-.-

疊字再加寶 shake ng lun shake ga

唔想嘈醒家人啊

Ng sick
Me new people

咁奀b

愛死你了肥葉

又嘈醒

U no new to疊字寶啦

小妹多多寶

enough

一般黎講呢⋯⋯免收費用又唔算係雞既，就算係雞都唔一定臭既，但就一定係痕，大食，咸濕，好聽d叫想人關心，被愛

疊字寶都笑撚咗

Unstoppable

我唔係到關你撚事

Y me ng get

癲夠未？

哄哄頭先笑屎

疊字寶wor-.-

葉葉？

係葉葉寶

檢點啲

我關心你

唔喎

搭搭膊

當你係雞

叫咗紙紙寶未

屌你老母！！！！！

自己打完都想嘔

次次都係我啊

嬲咗

嘔撚到

屌你老母咪撚再嚟

我都想嘔

On𨳊𨳊

cjer撚多咗

好勞嘈啊咩匙

唔該晒側田

想比我屌

屌過幾多絲打？

日日都要推推隻臭雞

想畀你推啊

點解依加啲女可以咁濫交

差你未屌

小妹係處嚟

你緊係過得好啦
有男朋友仲有其他異性同你秒回又想同人flirt
坐擁後宮三千有唔同仔仔serve都咪話過得唔好

巧閪生牙

留tg？

個撚個都留tg？

你識唔識𠱁人嗲人flirt人

um.. er 我最撚叻嗲人flirt人囉 係囉係囉係囉
但我唔會做 因為我係處我係清泉 你flirt我先啦

衰妹你有男朋友㗎

唔好畀佢知
玩吓我覺得無問題

留黎煲醋牙

有彈鳩食仲使mood煲醋

laamlaamlee

興撚過火屎

怪你無光環

我而加都有啊屌佢老母 即刻開返個post

唔想搖咁遠車先見到你我係你粒藥吃我

我比我既朋友搞到有精神病

我呢度唔開佢個名，呀朋友，我發誓唔會開你個名呀，請你唔洗咁驚。

夠鐘一推

我女朋友同我去玩但佢都繼續上連登安慰啲仔唔理禾

樓主唔該氹下我

笑死我啦我一聽到你笑就忍唔住笑

點解禾女朋友要貢對禾

樓主典解你唔氹我

另一位L小姐？

對你矛feel啦禾 安慰jaijai好過

我係男 有男朋友 樓主氹埋我我可以升lv

你條臭雞係我隔離都好2c打千字文比第條jail-.-

𠱁我

我笑到咯咯聲

我屌你老母3隻字.....鄉鄉鄉......

講撚埋啲老母=女人嘅嘢

鄉你老尾啊屌你我斷氣你幫我手伸直

你哄埋嚟我就幫你 我一諗起就笑撚到on錐

我虛偽八婆要確認

我要gut高先哄到你就一就小妹啦

矮妹賀撚正 哄埋啲哄埋啲

我會喺度聽㗎
你講啦
我唔似佢哋 你可以信我
我明㗎

都怪小妹講嘢細聲咁我斯文無計㗎

傻傻寶

Chok把姣閪聲嚟聽聽k?

咪喊

葉葉寶wakanda forever🖤

小妹把聲天生㗎😣助咩話我chok😔

咸青口至高質會然 手拉手

要加句嘻嘻

最撚識諗嘅成熟girl 我去tall地先

笑嗰屎我掩口㗎

唔好同你條仔講 佢瞓咗 pm禾傾心屎

我哋晚晚傾仲唔夠咩

我屌你啊落葉拍定手先 我酉示愛愛屎你

Tg: bgbhcg

我讀湛馬㗎 笑撚屎

我要你電話啊我要whatsapp要facetime

做戲咁叻叻扮溫柔入晒角

你條仔係隔離喎

就算全世界嘅人唔明你我都會明你🥰

偷食搞到我糞唔著-.-